矮撚真係唔好操膊頭

本人165
見得閒係諗住操下著衫好睇d扮下野咁啦
操左成個sem 唔知點解好鍾意操膊
一個星期2日操膊
終於消滅左肥仔手
望住塊鏡睇到咁圓個膊真係幾好J

今日扮下野著件v領s碼見中同
ff緊點比佢讚
點知一句 矮左咁撚多既你
即時著返風嬲頭也不回咁走

矮撚連努力做gym都冇回報
唯有下世首抽抽好d

練埋對腳 視覺效果仲正

夠哂矮

172都唔敢操咁橫

本身仲諗住操埋腳
唔通真係冇180都唔好做gym

諗住夠橫著衫先好睇
搞搞下變到正方形咁

冇185以上 唔好練膊會後悔

唔夠firm姐
你夠fit 個膊係唔會圓

好似又真係
我近排都加返多d帶氧收收身睇下點先

比例問題姐

以為有7達咁型 點知

圖？

關咩撚事 樂仔練完咪又屌打晒9成180above

前題係樂仔

你都識講係666啦
照下鏡睇下個樣先

矮仔練到全身肌肉會顯得更矮

同意 腰長腳短先係嚴重既問題

操落去成個john cena咁